睇住D on9連登仔炒股真係笑出聲

見到啲羊古，跟風，懶醒，出曬泥

Agree

羊股

只信蕭生

我覺得幾好睇阿
係咁睇人binc

本來連登就係散戶指數